有冇人覺得火魔、汽油彈已經冇咩抗爭功效（非割）

事實上而家得零聲嘅火魔法 火魔好快又會被救熄 對設施傷害好小

加上對家而家搵近藉口屈你恐怖主義 火魔都唔會燒到咩野 PK鄧同林鄭就會上剛上線

要諗下對政權有威脅先係最重要

加上狗屋門口有狗看門口 狗仔一定會全家出動睇cctv 風險極高

#非割蓆 #本人不鼓吹犯法

除左畫面好睇之外都好似冇乜用咁
又唔係佢地自己的財產
只有敵人的性命同家人係屬於佢地自己

水魔法仲work,對人既話

作用不大

疏城淚 果種 可能有用
用一下 可以將一架狗車報廢

因為而家係美國同中國嘅戰爭

香港自己做咩都唔會影響到大局

石頭仲有用過火魔

真係冇人諗過聖水 同樣會tk 但傷害奇高

又唔係火燒黑警

從來都無用

其實磚頭。。。

不嬲真係做野果班先有用,係街企果啲掟係無意思,我諗手足都係見有材料,一番心意唔好晒用埋佢啫

主要係距離問題

推手推&置頂 please
Thanks

突發！527 行動post

其實黑警真係唔怕火魔
佢哋嗰套防火裝嚟

燒到狗車就固然有效啦
但你要埋到狗車身先...
如果唔係畀狗咬咗都未燒到部車
咁耐都係成功令一部銳武自焚

不要氣餒, 不要放棄
在黎明來到之前.
最低限度要繼續黃色經濟圈, 讓光復之心不死.

BURN THE DOG NOT THE BLOCK

火魔係用黎裝修同燒車

講緊GTA online

一定唔止 縱火最高終身

扔死物 無效